讀完工程HD 做幾年野有冇辦法去讀大學其他科目？

GPA 唔高，但想讀自己想讀大學既科目 例如心理學。可以點做？

讀返個心理學asso先

Self funded

唔洗諗，asso讀起

你個名想點